[歷史文件] 1993, 1998, 2001年啟德填海計劃

細細個幾留意香港發展, 果陣小學, 我已經知有東涌線, 沙中線, 將軍澳線, 北港先線, 南港島線,
仲有竹篙灣貨櫃碼頭, 西區填海, 之後仲有就係呢份...啟德填海
當時覺得好正, 但依家慶幸冇填, 如果唔係就真係變維多利亞河...
但2001年既計劃係最可取, 最主要係利用到土瓜灣個三角位, 同埋觀塘停機坪同跑道分隔既問題
依家搭的士入去啟德跑道好貴...又唔可以將d土地發展得好少少.

1993

1998

2001